# Translation of Plugins - RY Tools for WooCommerce - Stable (latest release) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - RY Tools for WooCommerce - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2026-02-14 15:00:02+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.3\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - RY Tools for WooCommerce - Stable (latest release)\n"

#: woocommerce/gateways/smilepay/includes/gateway-response.php:105
msgid "SmilePay payment completed"
msgstr "速買配付款完成"

#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/gateway-response.php:161
msgid "NewebPay payment completed"
msgstr "藍新付款完成"

#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/gateway-response.php:119
msgid "ECPay payment completed"
msgstr "綠界付款完成"

#. translators: %s: link to RY ezPay Invoice for WooCommerce
#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/admin.php:49
msgid "If you need ezPay Invoice support, you can try %s"
msgstr "如果需要ezPay(藍新)發票功能，可以考慮使用 %s"

#: woocommerce/admin/product.php:26
msgid "Type info"
msgstr "類型資訊"

#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/settings/credit.php:7
msgid "Support Apple Pay"
msgstr "支援 Apple Pay"

#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/settings/credit.php:6
msgid "Apple Pay"
msgstr "Apple Pay"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-credit.php:18
msgid "ECPay Credit ( include \"Apple Pay\" )"
msgstr "綠界信用卡 ( 包含 Apple Pay  )"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:126
msgid "Only work with cash on delivery and can set different amount."
msgstr "只有在貨到付款且可以設定不同的申報價值時有效。"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:124
msgid "payment amount"
msgstr "付款金額"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:123
msgid "product regular"
msgstr "商品原價"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:118
msgid "Shipping declare amount mode"
msgstr "物流申報價值模式"

#: woocommerce/shipping/smilepay/shipping-home-tcat.php:11
msgid "SmilePay shipping home Tcat"
msgstr "速買配物流 宅配 黑貓"

#. translators: %1$s Error messade, %2$d Error messade ID
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/shipping-api.php:400
msgid "Get Smilepay info no error: %1$s (%2$d)"
msgstr "取得速買配物流單號失敗：%1$s (%2$d)"

#. translators: %1$s Error messade, %2$d Error messade ID
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/shipping-api.php:254
msgid "Get Smilepay no error: %1$s (%2$d)"
msgstr "取得速買配物流宅配單失敗：%1$s (%2$d)"

#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:113
msgid "The delivery date is sunday, change to monday."
msgstr "配達日為星期天則修正為星期一"

#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:111
msgctxt "tcat delivery date"
msgid "after 12 days"
msgstr "12 天後"

#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:110
msgctxt "tcat delivery date"
msgid "after 11 days"
msgstr "11 天後"

#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:109
msgctxt "tcat delivery date"
msgid "after 10 days"
msgstr "10 天後"

#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:108
msgctxt "tcat delivery date"
msgid "after 9 days"
msgstr "9 天後"

#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:107
msgctxt "tcat delivery date"
msgid "after 8 days"
msgstr "8 天後"

#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:106
msgctxt "tcat delivery date"
msgid "after 7 days"
msgstr "7 天後"

#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:105
msgctxt "tcat delivery date"
msgid "after 6 days"
msgstr "6 天後"

#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:104
msgctxt "tcat delivery date"
msgid "after 5 days"
msgstr "5 天後"

#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:103
msgctxt "tcat delivery date"
msgid "after 4 days"
msgstr "4 天後"

#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:102
msgctxt "tcat delivery date"
msgid "after 3 days"
msgstr "3 天後"

#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:101
msgctxt "tcat delivery date"
msgid "after 2 days"
msgstr "2 天後"

#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:100
msgctxt "tcat delivery date"
msgid "next day"
msgstr "隔天"

#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:95
msgid "Shipping delivery date ( TCAT )"
msgstr "物流配達日 ( 黑貓 )"

#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:91
msgctxt "tcat print format"
msgid "three format"
msgstr ""
"2-二模\n"
"3-三模"

#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:90
msgctxt "tcat print format"
msgid "two format"
msgstr "二模"

#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:85
msgid "Shipping booking note print format ( TCAT )"
msgstr "物流托運單版型 ( 黑貓 )"

#: woocommerce/admin/settings/html/tools.php:17
msgid "Current time get from Google Public NTP"
msgstr "由 Google Public NTP 取得目前的時間"

#: templates/auto-redirect.php:12
msgid "Transaction data processing… DO NOT refresh or close the webpage."
msgstr "資料傳輸中… 請勿重新整理或關閉網頁。"

#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:73
msgid "SmilePay gateway method need PHP function `simplexml_load_string`."
msgstr "速買配金流需要 PHP simplexml_load_string 函式。"

#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:59
msgid "NewebPay gateway required PHP function `openssl_encrypt` and `openssl_decrypt`."
msgstr "藍新金流需要 PHP openssl_encrypt 與 openssl_decrypt 函式。"

#. translators: %s: link to RY Tools (Pro) for WooCommerce
#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:106
#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:134
#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:162
#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/admin.php:50
#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/admin.php:41
#: woocommerce/gateways/smilepay/includes/admin.php:40
msgid "Need %s to support block checkout."
msgstr "需要搭配 %s 以支援區塊結帳。"

#: woocommerce/shipping.php:192
msgid "optional"
msgstr "選填"

#: woocommerce/functions.php:96
msgctxt "Bank code"
msgid "224"
msgstr "金門縣信用合作社"

#: woocommerce/functions.php:95
msgctxt "Bank code"
msgid "223"
msgstr "澎湖第二信用合作社"

#: woocommerce/functions.php:94
msgctxt "Bank code"
msgid "222"
msgstr "澎湖縣第一信用合作社"

#: woocommerce/functions.php:93
msgctxt "Bank code"
msgid "216"
msgstr "花蓮第二信用合作社"

#: woocommerce/functions.php:92
msgctxt "Bank code"
msgid "215"
msgstr "花蓮第一信用合作社"

#: woocommerce/functions.php:91
msgctxt "Bank code"
msgid "204"
msgstr "高雄市第三信用合作社"

#: woocommerce/functions.php:90
msgctxt "Bank code"
msgid "188"
msgstr "臺南第三信用合作社"

#: woocommerce/functions.php:89
msgctxt "Bank code"
msgid "178"
msgstr "嘉義市第三信用合作社"

#: woocommerce/functions.php:88
msgctxt "Bank code"
msgid "165"
msgstr "彰化縣鹿港信用合作社"

#: woocommerce/functions.php:87
msgctxt "Bank code"
msgid "163"
msgstr "彰化第十信用合作社"

#: woocommerce/functions.php:86
msgctxt "Bank code"
msgid "162"
msgstr "彰化第六信用合作社"

#: woocommerce/functions.php:85
msgctxt "Bank code"
msgid "161"
msgstr "彰化第五信用合作社"

#: woocommerce/functions.php:84
msgctxt "Bank code"
msgid "158"
msgstr "彰化第一信用合作社"

#: woocommerce/functions.php:83
msgctxt "Bank code"
msgid "146"
msgstr "台中市第二信用合作社"

#: woocommerce/functions.php:82
msgctxt "Bank code"
msgid "132"
msgstr "新竹第三信用合作社"

#: woocommerce/functions.php:81
msgctxt "Bank code"
msgid "130"
msgstr "新竹第一信用合作社"

#: woocommerce/functions.php:80
msgctxt "Bank code"
msgid "127"
msgstr "桃園信用合作社"

#: woocommerce/functions.php:79
msgctxt "Bank code"
msgid "124"
msgstr "宜蘭信用合作社"

#: woocommerce/functions.php:78
msgctxt "Bank code"
msgid "120"
msgstr "新北市淡水信用合作社"

#: woocommerce/functions.php:77
msgctxt "Bank code"
msgid "119"
msgstr "淡水第一信用合作社"

#: woocommerce/functions.php:76
msgctxt "Bank code"
msgid "115"
msgstr "基隆市第二信用合作社"

#: woocommerce/functions.php:75
msgctxt "Bank code"
msgid "114"
msgstr "基隆第一信用合作社"

#: woocommerce/functions.php:74
msgctxt "Bank code"
msgid "104"
msgstr "台北市第五信用合作社"

#: woocommerce/shipping/ecpay/shipping.php:269
#: woocommerce/shipping/ecpay/shipping.php:271
msgid "No convenience store has been chosen."
msgstr "尚未選擇超商取貨門市。"

#. translators: %s: MerchantID
#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/admin.php:42
#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/admin.php:52
msgid "Used MerchantID \"%s\""
msgstr "使用的 MerchantID \"%s\""

#: templates/cart/cart-choose-cvs.php:33
msgid "Store telephone:"
msgstr "門市電話："

#: templates/cart/cart-choose-cvs.php:29
msgid "Store address:"
msgstr "門市地址："

#: templates/cart/cart-choose-cvs.php:25
msgid "Store name:"
msgstr "門市名稱："

#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/settings/admin-settings.php:68
msgctxt "NewebPay"
msgid "HashIV"
msgstr "HashIV"

#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/settings/admin-settings.php:62
msgctxt "NewebPay"
msgid "HashKey"
msgstr "HashKey"

#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/settings/admin-settings.php:56
msgctxt "NewebPay"
msgid "MerchantID"
msgstr "MerchantID"

#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:68
#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:194
msgctxt "ECPay"
msgid "HashIV"
msgstr "HashIV"

#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:62
#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:188
msgctxt "ECPay"
msgid "HashKey"
msgstr "HashKey"

#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:56
#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:182
msgctxt "ECPay"
msgid "MerchantID"
msgstr "商店代號"

#. Plugin Name of the plugin
#: ry-woocommerce-tools.php includes/admin.php:31
#: woocommerce/admin/settings/html/tools.php:2
msgid "RY Tools for WooCommerce"
msgstr "RY Tools for WooCommerce"

#: woocommerce/shipping/info-list-table.php:138
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: woocommerce/shipping/info-list-table.php:79
msgctxt "Transport temp"
msgid "Frozen"
msgstr "冷凍"

#: woocommerce/shipping/info-list-table.php:47
msgid "Get shipping no (cod)"
msgstr "取得物流單號 (代收)"

#: woocommerce/shipping/info-list-table.php:43
msgid "Get shipping no"
msgstr "取得物流單號"

#. translators: %s: Weight unit
#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:157
msgid "Product default weight (%s) ( Home delivery )"
msgstr "商品預設重量 (%s) ( 宅配 )"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:140
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:70
msgid "Shipping box size ( Home delivery )"
msgstr "運送外箱尺寸 ( 宅配 )"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:136
msgid "limit 2000"
msgstr "限制 20000"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:135
msgid "keep amount"
msgstr "保持價值"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:130
msgid "Shipping declare amount over 20000"
msgstr "運送申報價值超過 2 萬"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:113
msgid "Sender address ( Home delivery )"
msgstr "寄件人地址 ( 宅配 )"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:108
msgid "Sender zipcode ( Home delivery )"
msgstr "寄件人郵遞區號 ( 宅配 )"

#: woocommerce/admin/shipping.php:44
msgid "It only delete the information at website."
msgstr "只刪除網站上的相關資訊。"

#: templates/order/order-ecpay-payment-info-bnpl.php:31
msgid "Installment"
msgstr "分期數"

#: woocommerce/functions.php:66
msgctxt "Bank code"
msgid "098"
msgstr "日商三菱日聯銀行"

#: woocommerce/functions.php:65
msgctxt "Bank code"
msgid "097"
msgstr "美商富國銀行"

#: woocommerce/functions.php:64
msgctxt "Bank code"
msgid "093"
msgstr "荷蘭商安智銀行"

#: woocommerce/functions.php:63
msgctxt "Bank code"
msgid "092"
msgstr "瑞士商瑞士銀行"

#: woocommerce/functions.php:62
msgctxt "Bank code"
msgid "086"
msgstr "法商東方匯理銀行"

#: woocommerce/functions.php:61
msgctxt "Bank code"
msgid "085"
msgstr "新加坡商新加坡華僑銀行"

#: woocommerce/functions.php:60
msgctxt "Bank code"
msgid "083"
msgstr "英商渣打銀行"

#: woocommerce/functions.php:58
msgctxt "Bank code"
msgid "078"
msgstr "新加坡商星展銀行"

#: woocommerce/functions.php:57
msgctxt "Bank code"
msgid "076"
msgstr "美商摩根大通銀行"

#: woocommerce/functions.php:53
msgctxt "Bank code"
msgid "037"
msgstr "法商法國興業銀行"

#: woocommerce/functions.php:52
msgctxt "Bank code"
msgid "030"
msgstr "美商道富銀行"

#: woocommerce/functions.php:51
msgctxt "Bank code"
msgid "029"
msgstr "新加坡商大華銀行"

#: woocommerce/functions.php:50
msgctxt "Bank code"
msgid "028"
msgstr "美商美國紐約梅隆銀行"

#: woocommerce/functions.php:48
msgctxt "Bank code"
msgid "023"
msgstr "泰國盤谷銀行"

#: woocommerce/functions.php:46
msgctxt "Bank code"
msgid "020"
msgstr "日商瑞穗銀行"

#: woocommerce/functions.php:45
msgctxt "Bank code"
msgid "826"
msgstr "樂天國際商業銀行"

#: woocommerce/functions.php:44
msgctxt "Bank code"
msgid "824"
msgstr "連線商業銀行"

#: woocommerce/functions.php:43
msgctxt "Bank code"
msgid "823"
msgstr "將來商業銀行"

#: woocommerce/functions.php:17
msgctxt "Bank code"
msgid "015"
msgstr "中國輸出入銀行"

#: woocommerce/gateways/smilepay/gateway-cvs-fami.php:18
msgid "Pay via SmilePay CVS FamilyMart"
msgstr "透過 速買配金流全家超商代碼 付款"

#: woocommerce/gateways/smilepay/gateway-cvs-fami.php:16
msgid "SmilePay CVS FamilyMart"
msgstr "速買配全家超商代碼"

#: woocommerce/gateways/smilepay/gateway-cvs-fami.php:15
msgid "Pay via CVS FamilyMart"
msgstr "使用全家超商代碼付款"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-twqr.php:18
msgid "Pay via ECPay TWQR"
msgstr "透過 綠界金流 TWQR 付款"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-twqr.php:16
msgid "ECPay TWQR"
msgstr "綠界 TWQR"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-twqr.php:15
msgid "Pay via TWQR"
msgstr "使用 TWQR 付款"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-atm.php:35
#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-barcode.php:35
#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-cvs.php:35
#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-atm.php:31
#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-barcode.php:35
#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-cvs.php:35
#: woocommerce/gateways/smilepay/gateway-atm.php:36
#: woocommerce/gateways/smilepay/gateway-barcode.php:36
#: woocommerce/gateways/smilepay/gateway-cvs-711.php:36
#: woocommerce/gateways/smilepay/gateway-cvs-fami.php:36
msgid "Payment expire date out of range. Set as default value."
msgstr "繳費期限超過允許的範圍，將設定為預設值。"

#. translators: %1$s: Gateway method title, %2$d normal minimum
#: woocommerce/abstracts/abstract-wc-payment-gateway.php:82
msgid "%1$s minimum amount less then normal minimum (%2$d)."
msgstr "最小訂購金額  %1$s 比正常的限制金額 %2$d 還小。"

#: woocommerce/functions.php:72
msgctxt "Bank code"
msgid "329"
msgstr "印尼商印尼人民銀行"

#: woocommerce/functions.php:70
msgctxt "Bank code"
msgid "326"
msgstr "西班牙商西班牙對外銀行"

#: woocommerce/functions.php:68
msgctxt "Bank code"
msgid "324"
msgstr "美商花旗銀行"

#: woocommerce/functions.php:67
msgctxt "Bank code"
msgid "321"
msgstr "日商三井住友銀行"

#. Description of the plugin
#: ry-woocommerce-tools.php
msgid "WooCommerce paymet and shipping tools"
msgstr "WooCommerce 金物流工具"

#. translators: %s: link to RY SmilePay Invoice for WooCommerce
#: woocommerce/gateways/smilepay/includes/admin.php:48
msgid "If you need SmilePay Invoice support, you can try %s"
msgstr "如果需要速買配發票功能，可以考慮使用 %s"

#. translators: %s: link to RY ECPay Invoice for WooCommerce
#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/admin.php:58
msgid "If you need ECPay Invoice support, you can try %s"
msgstr "如果需要綠界發票功能，可以考慮使用 %s"

#. translators: %s: number of orders
#: woocommerce/shipping.php:97
msgid "Transporting <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Transporting <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "運送中 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#: woocommerce/shipping.php:43 woocommerce/shipping.php:91
msgctxt "Order status"
msgid "Transporting"
msgstr "運送中"

#. translators: %1$s: status message, %2$d status code
#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/gateway-response.php:195
msgid "Payment unkonw status: %1$s (%2$d)"
msgstr "未知付款狀態：%1$s (%2$d)"

#. translators: %1$s: status message, %2$d status code
#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/gateway-response.php:184
msgid "Payment failed: %1$s (%2$d)"
msgstr "付款失敗：%1$s (%2$d)"

#. Plugin URI of the plugin
#: ry-woocommerce-tools.php
msgid "https://ry-plugin.com/ry-woocommerce-tools"
msgstr "https://ry-plugin.com/ry-woocommerce-tools"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:151
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:81
msgid "By product is set box size to the biggest product size."
msgstr "「依商品」是以最大的商品尺寸為基準"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:149
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:79
msgctxt "box size"
msgid "150 cm"
msgstr "150 公分"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:148
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:78
msgctxt "box size"
msgid "120 cm"
msgstr "120 公分"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:147
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:77
msgctxt "box size"
msgid "90 cm"
msgstr "90 公分"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:146
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:76
msgctxt "box size"
msgid "60 cm"
msgstr "60 公分"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:145
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:75
msgctxt "box size"
msgid "By product"
msgstr "依商品"

#: woocommerce/admin/admin.php:54
msgid "Check server time success."
msgstr "檢查伺服器時間完成。"

#: woocommerce/shipping/info-list-table.php:77
msgctxt "Transport temp"
msgid "Refrigerated"
msgstr "冷藏"

#: woocommerce/shipping/info-list-table.php:75
msgctxt "Transport temp"
msgid "Normal temperature"
msgstr "常溫"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/shipping-list-table.php:20
#: woocommerce/shipping/newebpay/includes/shipping-list-table.php:30
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/shipping-list-table.php:34
msgid "Create time"
msgstr "建立時間"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/shipping-list-table.php:19
#: woocommerce/shipping/newebpay/includes/shipping-list-table.php:29
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/shipping-list-table.php:33
msgid "Status change time"
msgstr "狀態更新時間"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:36
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:34
msgid "Auto change order status when get shipping status change."
msgstr "當物流狀態發生變換的時候同步更新訂單狀態。"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:32
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:30
msgid "Auto change order status"
msgstr "自動更新訂單狀態"

#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:53
#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/settings/admin-settings.php:53
#: woocommerce/gateways/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:53
#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:179
msgid "Note: Recommend using this for development purposes only."
msgstr "注意：僅建議基於開發功能需求使用本功能。"

#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:21
#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/settings/admin-settings.php:21
#: woocommerce/gateways/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:21
#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:22
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:20
msgid "Note: this may log personal information."
msgstr "注意：本紀錄可能包含個人資料。"

#. translators: %s: Path of log file
#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:18
#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/settings/admin-settings.php:18
#: woocommerce/gateways/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:18
#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:19
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:17
msgid "Log API / IPN information, inside %s"
msgstr "紀錄 API / 服務商通知 等資訊，檔案位於 %s"

#: woocommerce/shipping/ecpay/shipping-cvs-ok.php:13
msgid "ECPay shipping CVS Ok"
msgstr "綠界物流 超商取貨 OK超商"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:62
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:53
msgid "shipping item name"
msgstr "物流商品名稱"

#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:35
#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/settings/admin-settings.php:35
#: woocommerce/gateways/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:35
#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:66
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:57
msgid "If empty use the first product name."
msgstr "如果未輸入，將使用第一個商品名稱。"

#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:31
#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/settings/admin-settings.php:31
#: woocommerce/gateways/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:31
msgid "payment item name"
msgstr "金流商品名稱"

#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:186
msgid "Show pay link at account orders page."
msgstr "於會員中心訂單列表顯示重新付款連結。"

#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:200
msgid "Show not paid info at order detail payment method info."
msgstr "於訂單明細中的付款方式提示「未付款」"

#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:199
msgid "Show not paid info at order detail"
msgstr "於訂單明細中顯示未付款"

#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/shipping-list-table.php:70
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/shipping-list-table.php:72
msgid "Get no"
msgstr "取得編號"

#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/shipping-list-table.php:26
msgid "SmilePay shipping ID"
msgstr "速買配物流編號"

#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/meta-box.php:13
msgid "SmilePay shipping info"
msgstr "速買配物流資訊"

#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:80
msgid "SmilePay shipping method need enable SmilePay gateway."
msgstr "速買配物流模組需要啟用速買配金流模組。"

#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/admin.php:39
msgid "SmilePay shipping options"
msgstr "速買配物流設定"

#: woocommerce/shipping/smilepay/shipping-cvs-fami.php:11
msgid "SmilePay shipping CVS Fami"
msgstr "速買配物流 超商取貨 全家便利店"

#: woocommerce/shipping/smilepay/shipping-cvs-711.php:11
msgid "SmilePay shipping CVS 711"
msgstr "速買配物流 超商取貨 7-ELEVEN"

#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:169
msgid "Enable SmilePay shipping method"
msgstr "啟用 速買配物流 模組"

#: woocommerce/gateways/smilepay/includes/admin.php:27
msgid "SmilePay gateway options"
msgstr "速買配金流設定"

#: woocommerce/gateways/smilepay/gateway-webatm.php:18
msgid "Pay via SmilePay WebATM"
msgstr "透過 速買配金流網路 ATM 付款"

#: woocommerce/gateways/smilepay/gateway-webatm.php:16
msgid "SmilePay WebATM"
msgstr "速買配網路 ATM"

#: woocommerce/gateways/smilepay/gateway-cvs-711.php:18
msgid "Pay via SmilePay CVS 7-11"
msgstr "透過 速買配金流 7-11超商代碼 付款"

#: woocommerce/gateways/smilepay/gateway-cvs-711.php:16
msgid "SmilePay CVS 7-11"
msgstr "速買配 7-11 超商代碼"

#: woocommerce/gateways/smilepay/gateway-cvs-711.php:15
msgid "Pay via CVS 7-11"
msgstr "使用 7-ELEVEN 超商代碼付款"

#: woocommerce/gateways/smilepay/gateway-atm.php:18
msgid "Pay via SmilePay ATM"
msgstr "透過 速買配金流 ATM 櫃員機 付款"

#: woocommerce/gateways/smilepay/gateway-atm.php:16
msgid "SmilePay ATM"
msgstr "速買配 ATM 櫃員機"

#: woocommerce/gateways/smilepay/gateway-credit.php:14
msgid "Pay via SmilePay Credit"
msgstr "透過 速買配金流信用卡 付款"

#: woocommerce/gateways/smilepay/gateway-credit.php:12
msgid "SmilePay Credit"
msgstr "速買配信用卡"

#: woocommerce/gateways/smilepay/gateway-barcode.php:18
msgid "Pay via SmilePay BARCODE"
msgstr "透過 速買配金流超商條碼 付款"

#: woocommerce/gateways/smilepay/gateway-barcode.php:16
msgid "SmilePay BARCODE"
msgstr "速買配超商條碼"

#: woocommerce/gateways/smilepay/includes/settings/cvs.php:10
msgid "CVS allowable payment deadline from 2 hours to 7 days."
msgstr "超商代碼允許的繳費期限為 2小時 到 7 天。"

#. translators: %1$s Error messade, %2$d Error messade ID
#: woocommerce/gateways/smilepay/includes/gateway-api.php:131
msgid "Get Smilepay code error: %1$s (%2$d)"
msgstr "取得速買配付款資訊失敗：%1$s (%2$d)"

#: woocommerce/gateways/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:74
msgctxt "SmilePay"
msgid "Rot_check"
msgstr "驗證參數"

#: woocommerce/gateways/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:68
msgctxt "SmilePay"
msgid "Verify_key"
msgstr "檢查碼"

#: woocommerce/gateways/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:62
msgctxt "SmilePay"
msgid "Rvg2c"
msgstr "參數碼"

#: woocommerce/gateways/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:56
msgctxt "SmilePay"
msgid "Dcvc"
msgstr "商家代號"

#: woocommerce/gateways/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:52
msgid "Enable SmilePay gateway sandbox"
msgstr "啟用速買配金流測試模式"

#: woocommerce/gateways/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:48
msgid "SmilePay gateway sandbox"
msgstr "速買配金流測試模式"

#: woocommerce/gateways/smilepay/includes/payment-gateway.php:48
msgid "SmilePay"
msgstr "速買配"

#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:160
#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:170
msgid "For correct link with SmilePay API, need enable secure checkout."
msgstr "為了正確的連結速買配 API，請啟用安全結帳。"

#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:159
msgid "Enable SmilePay gateway method"
msgstr "啟用 速買配金流 模組"

#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:153
msgid "SmilePay support"
msgstr "速買配支援"

#: woocommerce/abstracts/abstract-api.php:51
msgid "Please wait.<br>Getting checkout info."
msgstr "請等待。<br>取得付款資訊中。"

#: woocommerce/shipping/ecpay/shipping-home-tcat.php:13
msgid "ECPay shipping home Tcat"
msgstr "綠界物流 宅配 黑貓"

#: woocommerce/shipping/ecpay/shipping-home-post.php:13
msgid "ECPay shipping home Post"
msgstr "綠界物流 宅配 郵局"

#: woocommerce/shipping/info-list-table.php:70
#: woocommerce/shipping/newebpay/includes/shipping-list-table.php:41
msgctxt "shipping type"
msgid "Home"
msgstr "宅配"

#: woocommerce/shipping/info-list-table.php:67
#: woocommerce/shipping/newebpay/includes/shipping-list-table.php:38
msgctxt "shipping type"
msgid "CVS"
msgstr "超商取貨"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/shipping-list-table.php:14
#: woocommerce/shipping/newebpay/includes/shipping-list-table.php:25
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/shipping-list-table.php:28
msgid "Shipping no"
msgstr "物流編號"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/shipping-list-table.php:13
#: woocommerce/shipping/newebpay/includes/shipping-list-table.php:24
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/shipping-list-table.php:27
msgid "Shipping Type"
msgstr "物流類型"

#: woocommerce/admin/settings/html/tools.php:16
msgid "Check server time"
msgstr "檢查伺服器時間"

#. translators: %1$s server time, %2$d: differ time (second)
#: woocommerce/admin/settings/html/tools.php:9
msgid "Server time (%1$s) and Google Public NTP differ is %2$d second"
msgid_plural "Server time (%1$s) and Google Public NTP differ is %2$d seconds"
msgstr[0] "伺服器上的時間 (%1$s) 跟 Google Public NTP 相差 %2$d 秒"

#: woocommerce/admin/admin.php:38 woocommerce/admin/settings/html/tools.php:2
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: woocommerce/gateways.php:43
msgid "(not paid)"
msgstr "(尚未付款)"

#. translators: 1: ECPay ID 2: Old status mag 3: Old status no 4: New status
#. mag 5: New status no
#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/shipping-response.php:150
msgid "%1$s shipping status from %2$s(%3$d) to %4$s(%5$d)"
msgstr "%1$s 運送狀態從 %2$s(%3$d) 變更為 %4$s(%5$d)"

#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/settings/cvs.php:10
msgid "CVS allowable payment deadline from 1 minute to 7 days."
msgstr "超商代碼允許的繳費期限為 1分鐘 到 7 天。"

#: woocommerce/shipping/global-setting.php:39
msgid "A minimum order amount AND a coupon"
msgstr "每筆訂單的最小金額以及使用折價卷"

#: woocommerce/shipping/global-setting.php:38
msgid "A minimum order amount OR a coupon"
msgstr "每筆訂單的最小金額或使用折價卷"

#: woocommerce/shipping/global-setting.php:36
msgid "A valid free shipping coupon"
msgstr "一個有效的免運費折價卷"

#. translators: Error status message
#: woocommerce/gateways/smilepay/includes/gateway-response.php:119
msgid "Payment failed (%s)"
msgstr "付款失敗 (%s)"

#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/gateway-response.php:177
#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/gateway-response.php:198
#: woocommerce/gateways/smilepay/includes/gateway-response.php:114
msgid "Payment failed within paid order"
msgstr "已付款的訂單收到付款失敗訊息"

#: woocommerce/emails/shipping-customer-cvs-store.php:83
msgid "We look forward to fulfilling your order soon."
msgstr "我們將盡全力為你服務。"

#: woocommerce/shipping/newebpay/includes/settings/admin-settings.php:8
msgid "Because NewebPay limit, the shipping note no or shipping status can not show in site admin."
msgstr "因為藍新的限制，所以貨運單號跟貨運狀態都不會在網站後台顯示。"

#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:66
msgid "NewebPay shipping method need enable NewebPay gateway."
msgstr "藍新物流模組需要啟用藍新金流模組。"

#: woocommerce/shipping/newebpay/includes/admin.php:35
msgid "NewebPay shipping options"
msgstr "藍新物流設定"

#: woocommerce/shipping/newebpay/shipping-cvs.php:9
msgid "NewebPay shipping CVS"
msgstr "藍新物流 超商取貨"

#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:141
msgid "Enable NewebPay shipping method"
msgstr "啟用 藍新物流 模組"

#: woocommerce/shipping/newebpay/includes/shipping-list-table.php:23
msgid "NewebPay shipping ID"
msgstr "藍新物流編號"

#: woocommerce/shipping/newebpay/includes/meta-box.php:13
msgid "NewebPay shipping info"
msgstr "藍新物流資訊"

#: woocommerce/functions.php:42
msgctxt "Bank code"
msgid "822"
msgstr "中國信託商業銀行"

#: woocommerce/functions.php:41
msgctxt "Bank code"
msgid "816"
msgstr "安泰商業銀行"

#: woocommerce/functions.php:69
msgctxt "Bank code"
msgid "325"
msgstr "香港商香港上海滙豐銀行"

#: woocommerce/functions.php:40
msgctxt "Bank code"
msgid "812"
msgstr "台新國際商業銀行"

#: woocommerce/functions.php:39
msgctxt "Bank code"
msgid "810"
msgstr "星展(台灣)商業銀行"

#: woocommerce/functions.php:38
msgctxt "Bank code"
msgid "809"
msgstr "凱基商業銀行"

#: woocommerce/functions.php:37
msgctxt "Bank code"
msgid "808"
msgstr "玉山商業銀行"

#: woocommerce/functions.php:36
msgctxt "Bank code"
msgid "807"
msgstr "永豐商業銀行"

#: woocommerce/functions.php:35
msgctxt "Bank code"
msgid "806"
msgstr "元大商業銀行"

#: woocommerce/functions.php:34
msgctxt "Bank code"
msgid "805"
msgstr "遠東國際商業銀行"

#: woocommerce/functions.php:33
msgctxt "Bank code"
msgid "803"
msgstr "聯邦商業銀行"

#: woocommerce/functions.php:73
msgctxt "Bank code"
msgid "330"
msgstr "韓商韓亞銀行"

#: woocommerce/functions.php:32
msgctxt "Bank code"
msgid "147"
msgstr "三信商業銀行"

#: woocommerce/functions.php:31
msgctxt "Bank code"
msgid "118"
msgstr "板信商業銀行"

#: woocommerce/functions.php:30
msgctxt "Bank code"
msgid "108"
msgstr "陽信商業銀行"

#: woocommerce/functions.php:29
msgctxt "Bank code"
msgid "103"
msgstr "臺灣新光商業銀行"

#: woocommerce/functions.php:28
msgctxt "Bank code"
msgid "102"
msgstr "華泰商業銀行"

#: woocommerce/functions.php:27
msgctxt "Bank code"
msgid "101"
msgstr "瑞興商業銀行"

#: woocommerce/functions.php:59
msgctxt "Bank code"
msgid "082"
msgstr "法商法國巴黎銀行"

#: woocommerce/functions.php:26
msgctxt "Bank code"
msgid "081"
msgstr "滙豐(台灣)商業銀行"

#: woocommerce/functions.php:56
msgctxt "Bank code"
msgid "075"
msgstr "香港商東亞銀行"

#: woocommerce/functions.php:55
msgctxt "Bank code"
msgid "072"
msgstr "德商德意志銀行"

#: woocommerce/functions.php:25
msgctxt "Bank code"
msgid "054"
msgstr "京城商業銀行"

#: woocommerce/functions.php:24
msgctxt "Bank code"
msgid "053"
msgstr "台中商業銀行"

#: woocommerce/functions.php:23
msgctxt "Bank code"
msgid "052"
msgstr "渣打國際商業銀行"

#: woocommerce/functions.php:22
msgctxt "Bank code"
msgid "050"
msgstr "臺灣中小企業銀行"

#: woocommerce/functions.php:21
msgctxt "Bank code"
msgid "048"
msgstr "王道商業銀行"

#: woocommerce/functions.php:54
msgctxt "Bank code"
msgid "039"
msgstr "澳商澳盛銀行"

#: woocommerce/functions.php:49
msgctxt "Bank code"
msgid "025"
msgstr "菲商菲律賓首都銀行"

#: woocommerce/functions.php:47
msgctxt "Bank code"
msgid "022"
msgstr "美商美國銀行"

#: woocommerce/functions.php:20
msgctxt "Bank code"
msgid "021"
msgstr "花旗(台灣)商業銀行"

#: woocommerce/functions.php:71
msgctxt "Bank code"
msgid "328"
msgstr "法商法國外貿銀行"

#: woocommerce/functions.php:19
msgctxt "Bank code"
msgid "017"
msgstr "兆豐國際商業銀行"

#: woocommerce/functions.php:18
msgctxt "Bank code"
msgid "016"
msgstr "高雄銀行"

#: woocommerce/functions.php:16
msgctxt "Bank code"
msgid "013"
msgstr "國泰世華商業銀行"

#: woocommerce/functions.php:15
msgctxt "Bank code"
msgid "012"
msgstr "台北富邦商業銀行"

#: woocommerce/functions.php:14
msgctxt "Bank code"
msgid "011"
msgstr "上海商業儲蓄銀行"

#: woocommerce/functions.php:13
msgctxt "Bank code"
msgid "009"
msgstr "彰化商業銀行"

#: woocommerce/functions.php:12
msgctxt "Bank code"
msgid "008"
msgstr "華南商業銀行"

#: woocommerce/functions.php:11
msgctxt "Bank code"
msgid "007"
msgstr "第一商業銀行"

#: woocommerce/functions.php:10
msgctxt "Bank code"
msgid "006"
msgstr "合作金庫商業銀行"

#: woocommerce/functions.php:9
msgctxt "Bank code"
msgid "005"
msgstr "臺灣土地銀行"

#: woocommerce/functions.php:8
msgctxt "Bank code"
msgid "004"
msgstr "臺灣銀行"

#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-credit-installment.php:16
msgid "Pay via NewebPay Credit(installment)"
msgstr "透過 藍新金流信用卡（分期） 付款"

#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-credit-installment.php:14
msgid "NewebPay Credit(installment)"
msgstr "藍新信用卡（分期）"

#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-atm.php:14
msgid "Pay via NewebPay ATM"
msgstr "透過 藍新金流 ATM 櫃員機 付款"

#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-atm.php:12
msgid "NewebPay ATM"
msgstr "藍新 ATM 櫃員機"

#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-webatm.php:14
msgid "Pay via NewebPay WebATM"
msgstr "透過 藍新金流網路 ATM 付款"

#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-webatm.php:12
msgid "NewebPay WebATM"
msgstr "藍新網路 ATM"

#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-barcode.php:18
msgid "Pay via NewebPay BARCODE"
msgstr "透過 藍新金流超商條碼 付款"

#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-barcode.php:16
msgid "NewebPay BARCODE"
msgstr "藍新超商條碼"

#. translators: %1$s: Gateway method title, %2$d normal maximum
#: woocommerce/abstracts/abstract-wc-payment-gateway.php:97
msgid "%1$s maximum amount more then normal maximum (%2$d)."
msgstr "%1$s 最大訂購金額超過標準的限制 (%2$d)。"

#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-cvs.php:18
msgid "Pay via NewebPay CVS"
msgstr "透過 藍新金流超商代碼 付款"

#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-cvs.php:16
msgid "NewebPay CVS"
msgstr "藍新超商代碼"

#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/admin.php:28
msgid "NewebPay gateway options"
msgstr "藍新金流設定"

#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/settings/barcode.php:10
msgid "Barcode allowable payment deadline from 1 day to 180 days."
msgstr "超商條碼允許的繳費期限為 1天 到 180 天。"

#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/settings/admin-settings.php:52
msgid "Enable NewebPay gateway sandbox"
msgstr "啟用藍新金流測試模式"

#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/settings/admin-settings.php:48
msgid "NewebPay gateway sandbox"
msgstr "藍新金流測試模式"

#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/payment-gateway.php:46
msgid "NewebPay"
msgstr "藍新"

#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/settings/atm.php:10
msgid "ATM allowable payment deadline from 1 day to 180 days."
msgstr "ATM 櫃員機允許的繳費期限為 1天 到 180 天。"

#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/settings/cvs.php:10
msgid "CVS allowable payment deadline from 1 day to 180 days."
msgstr "超商代碼允許的繳費期限為 1天 到 180 天。"

#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-credit.php:14
msgid "Pay via NewebPay Credit"
msgstr "透過 藍新金流信用卡 付款"

#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-credit.php:12
msgid "NewebPay Credit"
msgstr "藍新信用卡"

#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:132
#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:142
msgid "For correct link with NewebPay API, need enable secure checkout."
msgstr "為了正確的連結藍新 API，請啟用安全結帳。"

#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:131
msgid "Enable NewebPay gateway method"
msgstr "啟用 藍新金流 模組"

#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:125
msgid "NewebPay support"
msgstr "藍新支援"

#: templates/cart/cart-choose-cvs.php:21 templates/cart/cart-choose-cvs.php:22
msgid "Choose convenience store"
msgstr "選擇超商門市"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:50
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:48
msgid "Shipping note options"
msgstr "物流單設定"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/meta-box.php:13
msgid "ECPay shipping info"
msgstr "綠界物流資訊"

#: woocommerce/admin/admin.php:39
msgid "Pro version"
msgstr "專業版資訊"

#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:230
msgid "Show address input item in zip state address"
msgstr "以郵遞區號鄉鎮縣市地址的方式顯示輸入欄位"

#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:229
msgid "Address zip first"
msgstr "先顯示郵遞區號"

#. translators: %s: number of orders
#: woocommerce/shipping.php:87
msgid "Overdue return (cvs) <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Overdue return (cvs) <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "逾時退貨（便利商店）<span class=\"count\">(%s)</span>"

#: woocommerce/shipping.php:42 woocommerce/shipping.php:81
msgctxt "Order status"
msgid "Overdue return (cvs)"
msgstr "逾時退貨（便利商店）"

#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:104
#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:114
msgid "For correct link with ECPay API, need enable secure checkout."
msgstr "為了正確的連結綠界 API，請啟用安全結帳。"

#. translators: 1: Store name 2: Store ID
#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/gateway-response.php:116
msgid "CVS store %1$s (%2$s)"
msgstr "取貨門市 %1$s (%2$s)"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:75
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:66
msgctxt "Cvs type"
msgid "C2C"
msgstr "C2C"

#: woocommerce/admin/shipping.php:79
#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/shipping-list-table.php:15
#: woocommerce/shipping/newebpay/includes/shipping-list-table.php:26
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/shipping-list-table.php:29
msgid "Store ID"
msgstr "門市編號"

#. translators: %1$s: date %2$s: time
#: templates/order/order-ecpay-payment-info-barcode.php:61
#: templates/order/order-ecpay-payment-info-cvs.php:45
#: templates/order/order-smilepay-payment-info-cvs-711.php:45
#: templates/order/order-smilepay-payment-info-cvs-fami.php:45
#: woocommerce/shipping/info-list-table.php:120
#: woocommerce/shipping/info-list-table.php:130
msgctxt "Datetime"
msgid "%1$s %2$s"
msgstr "%1$s %2$s"

#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:223
msgid "Show Last name before first name input item"
msgstr "先顯示姓氏輸入欄位"

#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:222
msgid "Last name first"
msgstr "先顯示姓氏"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/shipping-list-table.php:46
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/shipping-list-table.php:81
msgid "Print"
msgstr "列印"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:43
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:41
msgid "Auto get shipping payment no when order status is change to processing."
msgstr "當訂單狀態變更為處理中時自動取得物流寄貨單號。"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:39
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:37
msgid "Auto get shipping payment no"
msgstr "自動取得物流寄貨單號"

#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/settings/credit-installment.php:26
#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/settings/credit-installment.php:28
msgctxt "Gateway setting"
msgid "Number of periods"
msgstr "分期期數"

#. translators: %d number of periods
#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/settings/credit-installment.php:14
#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/settings/credit-installment.php:16
#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/settings/credit-installment.php:18
#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/settings/credit-installment.php:20
#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/settings/credit-installment.php:22
#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/settings/credit-installment.php:14
#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/settings/credit-installment.php:16
#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/settings/credit-installment.php:18
#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/settings/credit-installment.php:20
#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/settings/credit-installment.php:22
#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/settings/credit-installment.php:24
msgid "%d periods"
msgstr "%d 期"

#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/settings/credit-installment.php:6
#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/settings/credit-installment.php:6
msgid "Enable number of periods"
msgstr "允許的分期期數"

#. translators: %d number of periods
#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/gateway-api.php:274
#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/gateway-api.php:187
msgid "Credit installment to %d"
msgstr "信用卡分期期數 %d"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-credit-installment.php:20
msgid "Pay via ECPay Credit(installment)"
msgstr "透過 綠界金流信用卡（分期） 付款"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-credit-installment.php:56
#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-credit-installment.php:51
msgctxt "Checkout info"
msgid "Number of periods"
msgstr "分期期數"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-credit-installment.php:18
msgid "ECPay Credit(installment)"
msgstr "綠界信用卡（分期）"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-credit-installment.php:17
#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-credit-installment.php:13
msgid "Pay via Credit(installment)"
msgstr "使用信用卡付款（分期）"

#: woocommerce/admin/shipping.php:136
msgid "Resend at cvs notification"
msgstr "重寄超商到貨通知"

#. translators: %s Error messade
#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/shipping-api.php:222
msgid "Get shipping code error: %s"
msgstr "取得物流代碼失敗：%s"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/admin.php:74
msgid "Name length between 1 to 10 letter (5 if chinese)"
msgstr "姓名長度在 1 到 10 個字中間（中文為 5 個字）"

#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:27
#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/settings/admin-settings.php:27
#: woocommerce/gateways/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:27
#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:58
msgid "The prefix string of order no. Only letters and numbers allowed."
msgstr "訂單編號前置詞，只允許使用英文字母與數字。"

#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/admin.php:70
#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/admin.php:61
#: woocommerce/gateways/smilepay/includes/admin.php:60
#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/admin.php:88
msgid "Order no prefix only letters and numbers allowed"
msgstr "訂單編號前置詞只允許使用英文字母與數字"

#: woocommerce/admin/shipping.php:117
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#. translators: %s: number of orders
#: woocommerce/shipping.php:77
msgid "Wait pickup (cvs) <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Wait pickup (cvs) <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "等待取貨（便利商店）<span class=\"count\">(%s)</span>"

#: woocommerce/shipping.php:41 woocommerce/shipping.php:71
msgctxt "Order status"
msgid "Wait pickup (cvs)"
msgstr "等待取貨（便利商店）"

#: woocommerce/gateways/global-setting.php:35
msgid "0 to disable minimum amount limit."
msgstr "0 代表停用最小訂單金額限制。"

#: includes/admin.php:43
msgid "Please check your server time setting. Server time is differs from NTP more than one minute."
msgstr "請檢查伺服器的時間設定。與 NTP 的時間相差超過一分鐘。"

#. Author URI of the plugin
#: ry-woocommerce-tools.php
msgid "https://richer.tw/"
msgstr "https://richer.tw/"

#. Author of the plugin
#: ry-woocommerce-tools.php
msgid "Richer Yang"
msgstr "Richer Yang"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:178
msgid "Enable ECPay shipping sandbox"
msgstr "啟用綠界物流測試模式"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:174
msgid "ECPay shipping sandbox"
msgstr "綠界物流測試模式"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:97
msgid "Sender cellphone"
msgstr "寄件人手機"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:86
msgid "Sender phone"
msgstr "寄件人電話"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:79
msgid "Sender name"
msgstr "寄件人姓名"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:70
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:61
msgid "Cvs shipping type"
msgstr "超商取貨類型"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:29
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:27
msgid "Log status change at order notes."
msgstr "於訂單備註中記錄狀態變更。"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:25
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:23
msgid "Log status change"
msgstr "紀錄狀態變更"

#. translators: %s: shipping class name
#: woocommerce/shipping/global-setting.php:86
msgid "\"%s\" available"
msgstr "\"%s\" 可運送"

#. translators: %s: shipping class setting url
#: woocommerce/shipping/global-setting.php:75
msgid "These shipping available based on the <a href=\"%s\">product shipping class</a>."
msgstr "這些可否運送是基於<a href=\"%s\">商品運送類別</a>。"

#: woocommerce/shipping/global-setting.php:70
msgid "Shipping available"
msgstr "可否運送"

#: woocommerce/shipping/global-setting.php:61
msgid "Calculate free shipping first. 0 to disable plus cost by weight."
msgstr "先計算免運費。 0 代表停用運費加成計算。"

#. translators: %s WooCommerce weight unit
#: woocommerce/shipping/global-setting.php:55
msgid "Every weight (%s) to plus times of cost"
msgstr "每 %s 加成計算運費"

#: woocommerce/shipping/global-setting.php:48
msgid "Users will need to spend this amount to get free shipping (if enabled above)."
msgstr "消費者可以獲得免運費的最低消費金額 (如果上面有啟用)"

#: woocommerce/gateways/global-setting.php:31
#: woocommerce/shipping/global-setting.php:44
msgid "Minimum order amount"
msgstr "最小訂購金額"

#: woocommerce/shipping/global-setting.php:37
msgid "A minimum order amount"
msgstr "最小訂購金額"

#: woocommerce/shipping/global-setting.php:35
msgid "N/A"
msgstr "不提供"

#: woocommerce/shipping/global-setting.php:31
msgid "Free shipping requires..."
msgstr "如果要免運費的話需要…"

#: woocommerce/shipping/global-setting.php:24
msgid "Shipping cost"
msgstr "運費"

#: woocommerce/shipping/global-setting.php:19
msgctxt "Tax status"
msgid "None"
msgstr "無"

#: woocommerce/shipping/global-setting.php:18
msgid "Taxable"
msgstr "應課稅"

#: woocommerce/shipping/global-setting.php:14
msgid "Tax status"
msgstr "稅金狀態"

#. translators: 1: ECPay ID 2: Old status no 3: New status no
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/shipping-response.php:169
msgid "%1$s shipping status from %2$s to %3$s"
msgstr "%1$s 運送狀態從 %2$s 變更為 %3$s"

#: woocommerce/admin/shipping.php:91
msgid "Store Telephone"
msgstr "門市電話"

#: woocommerce/admin/shipping.php:87
msgid "Store Address"
msgstr "門市地址"

#: woocommerce/admin/shipping.php:83
msgid "Store Name"
msgstr "門市名稱"

#: woocommerce/abstracts/abstract-shipping-model.php:12
#: woocommerce/admin/shipping.php:96
msgid "Phone"
msgstr "行動電話"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/admin.php:84
#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:100
msgid "Cellphone format 09xxxxxxxx"
msgstr "手機格式  09xxxxxxxx"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/admin.php:79
#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:89
msgid "Phone format (0x)xxxxxxx#xx"
msgstr "電話格式 (0x)xxxxxxx#xx"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:82
msgid "Name length between 1 to 10 letter"
msgstr "姓名長度在 1 到 10 個字中間"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/admin.php:74
#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/admin.php:79
#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/admin.php:84
msgid "Verification failed!"
msgstr "驗證失敗！"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/admin.php:37
msgid "ECPay shipping options"
msgstr "綠界物流設定"

#: woocommerce/shipping/ecpay/shipping-cvs-hilife.php:13
msgid "ECPay shipping CVS Hilife"
msgstr "綠界物流 超商取貨 萊爾富"

#: woocommerce/shipping/ecpay/shipping-cvs-family.php:13
msgid "ECPay shipping CVS Family"
msgstr "綠界物流 超商取貨 全家便利店"

#: woocommerce/shipping/ecpay/shipping-cvs-711.php:13
msgid "ECPay shipping CVS 7-11"
msgstr "綠界物流 超商取貨 7-ELEVEN"

#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:216
msgid "Show Country select item"
msgstr "顯示國家選項"

#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:215
msgid "Show Country"
msgstr "顯示國家"

#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:210
msgid "Address options"
msgstr "地址選項"

#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:193
msgid "Enable the strength password check."
msgstr "啟用強密碼檢測。"

#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:192
msgid "Strength password"
msgstr "強密碼"

#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:185
msgid "Repay action"
msgstr "重新付款"

#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:180
msgid "General options"
msgstr "一般選項"

#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:113
msgid "Enable ECPay shipping method"
msgstr "啟用 綠界物流 模組"

#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:112
#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:140
#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:168
msgid "Shipping method"
msgstr "物流模組"

#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:102
#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:130
#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:158
msgid "Gateway method"
msgstr "金流模組"

#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:97
msgid "ECPay support"
msgstr "綠界支援"

#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:16
msgid "RY Tools"
msgstr "RY Tools"

#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:52
msgid "Enable ECPay gateway sandbox"
msgstr "啟用綠界金流測試模式"

#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:48
msgid "ECPay gateway sandbox"
msgstr "綠界金流測試模式"

#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:43
#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/settings/admin-settings.php:43
#: woocommerce/gateways/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:43
#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:169
msgid "API credentials"
msgstr "API 憑證"

#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:24
#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/settings/admin-settings.php:24
#: woocommerce/gateways/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:24
#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:55
msgid "Order no prefix"
msgstr "訂單編號前綴字"

#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:15
#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/settings/admin-settings.php:15
#: woocommerce/gateways/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:15
#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:16
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:14
msgid "Enable logging"
msgstr "啓用記錄"

#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:11
#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/settings/admin-settings.php:11
#: woocommerce/gateways/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:11
#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:12
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:10
msgid "Debug log"
msgstr "除錯記錄"

#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:103
msgid "Enable ECPay gateway method"
msgstr "啟用 綠界金流 模組"

#: woocommerce/admin/settings/ry-tools-settings.php:24
#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:5
#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/settings/admin-settings.php:5
#: woocommerce/gateways/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:5
#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/settings/admin-settings.php:7
#: woocommerce/shipping/newebpay/includes/settings/admin-settings.php:5
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/settings/admin-settings.php:5
msgid "Base options"
msgstr "基本設定"

#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/settings/cvs.php:6
#: woocommerce/gateways/smilepay/includes/settings/cvs.php:6
msgid "Payment deadline (minutes)"
msgstr "付款截止日 (分)"

#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/settings/barcode.php:10
#: woocommerce/gateways/smilepay/includes/settings/barcode.php:10
msgid "Barcode allowable payment deadline from 1 day to 30 days."
msgstr "超商條碼允許的繳費期限為 1天 到 30 天。"

#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/settings/atm.php:10
#: woocommerce/gateways/smilepay/includes/settings/atm.php:10
msgid "ATM allowable payment deadline from 1 day to 60 days."
msgstr "ATM 櫃員機允許的繳費期限為 1天 到 60 天。"

#: woocommerce/gateways/global-setting.php:46
msgid "0 to disable maximum amount limit."
msgstr "0 代表停用最大訂單金額限制。"

#: woocommerce/gateways/global-setting.php:42
msgid "Maximum order amount"
msgstr "最大訂購金額"

#: woocommerce/gateways/global-setting.php:28
msgid "This controls the description which the user sees during checkout."
msgstr "這項設定控制使用者在結帳時看到的付款方式說明。"

#: woocommerce/gateways/global-setting.php:23
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: woocommerce/gateways/global-setting.php:19
#: woocommerce/shipping/global-setting.php:10
msgid "This controls the title which the user sees during checkout."
msgstr "這項設定控制使用者在結帳時看到的付款方式標題。"

#: woocommerce/gateways/global-setting.php:15
#: woocommerce/shipping/global-setting.php:7
msgid "Title"
msgstr "標題"

#. translators: %s: Gateway method title
#: woocommerce/gateways/global-setting.php:8
msgid "Enable %s"
msgstr "啟用 %s"

#: woocommerce/gateways/global-setting.php:5
msgid "Enable/Disable"
msgstr "啓用/停用"

#. translators: 1: Error status code 2: Error status message
#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/gateway-response.php:203
msgid "Payment failed: %1$s (%2$s)"
msgstr "付款失敗： %1$s (%2$s)"

#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/payment-gateway.php:46
msgid "ECPay"
msgstr "綠界科技"

#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/admin.php:27
msgid "ECPay gateway options"
msgstr "綠界金流設定"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-webatm.php:18
msgid "Pay via ECPay WebATM"
msgstr "透過 綠界金流網路 ATM 付款"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-webatm.php:16
msgid "ECPay WebATM"
msgstr "綠界網路 ATM"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-webatm.php:15
#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-webatm.php:11
#: woocommerce/gateways/smilepay/gateway-webatm.php:15
msgid "Pay via WebATM"
msgstr "使用網路 ATM 付款"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-cvs.php:18
msgid "Pay via ECPay CVS"
msgstr "透過 綠界金流超商代碼  付款"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-cvs.php:16
msgid "ECPay CVS"
msgstr "綠界超商代碼"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-cvs.php:15
#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-cvs.php:15
msgid "Pay via CVS"
msgstr "使用超商代碼付款"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-credit.php:20
msgid "Pay via ECPay Credit"
msgstr "透過 綠界金流信用卡 付款"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-credit.php:17
#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-credit.php:11
#: woocommerce/gateways/smilepay/gateway-credit.php:11
msgid "Pay via Credit"
msgstr "使用信用卡付款"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-barcode.php:18
msgid "Pay via ECPay BARCODE"
msgstr "透過 綠界金流超商條碼 付款"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-barcode.php:16
msgid "ECPay BARCODE"
msgstr "綠界超商條碼"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-barcode.php:15
#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-barcode.php:15
#: woocommerce/gateways/smilepay/gateway-barcode.php:15
msgid "Pay via BARCODE"
msgstr "使用超商條碼付款"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-atm.php:18
msgid "Pay via ECPay ATM"
msgstr "透過 綠界金流 ATM 櫃員機 付款"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-atm.php:16
msgid "ECPay ATM"
msgstr "綠界 ATM 櫃員機"

#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-atm.php:15
#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-atm.php:11
#: woocommerce/gateways/smilepay/gateway-atm.php:15
msgid "Pay via ATM"
msgstr "使用 ATM 櫃員機付款"

#: woocommerce/emails/shipping-customer-cvs-store.php:32
msgid "Product Pickup Notice"
msgstr "商品取貨通知"

#: woocommerce/emails/shipping-customer-cvs-store.php:27
msgid "Your {site_title} order product send to CVS store"
msgstr "你在 {site_title} 訂購的商品送達超商門市"

#: woocommerce/emails/shipping-customer-cvs-store.php:12
msgid "This is an order notification sent to customers after the product send to CVS store with ECPay shipping."
msgstr "這是在商品經由綠界物流送達超商門市時給通知訂購人。"

#: woocommerce/emails/shipping-customer-cvs-store.php:11
msgid "Product sended to cvs store"
msgstr "商品送達超商門市"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/shipping-list-table.php:30
#: woocommerce/shipping/info-list-table.php:113
msgid "No"
msgstr "否"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/shipping-list-table.php:28
#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/shipping-list-table.php:32
#: woocommerce/shipping/info-list-table.php:113
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/shipping-list-table.php:18
#: woocommerce/shipping/newebpay/includes/shipping-list-table.php:28
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/shipping-list-table.php:32
msgid "Collection of money"
msgstr "代收貨款"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/shipping-list-table.php:17
#: woocommerce/shipping/newebpay/includes/shipping-list-table.php:27
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/shipping-list-table.php:31
msgid "Declare amount"
msgstr "申報價值"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/shipping-list-table.php:16
#: woocommerce/shipping/smilepay/includes/shipping-list-table.php:30
msgid "Shipping status"
msgstr "物流狀態"

#: woocommerce/shipping/ecpay/includes/shipping-list-table.php:12
msgid "ECPay shipping ID"
msgstr "綠界物流編號"

#: templates/order/order-ecpay-payment-info-cvs.php:31
#: templates/order/order-newebpay-payment-info-cvs.php:31
#: templates/order/order-smilepay-payment-info-cvs-711.php:31
#: templates/order/order-smilepay-payment-info-cvs-fami.php:31
#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-cvs.php:47
#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-cvs.php:47
#: woocommerce/gateways/smilepay/gateway-cvs-711.php:48
#: woocommerce/gateways/smilepay/gateway-cvs-fami.php:48
msgid "CVS code"
msgstr "繳費代碼"

#: templates/order/order-ecpay-payment-info-barcode.php:47
#: templates/order/order-newebpay-payment-info-barcode.php:47
#: templates/order/order-smilepay-payment-info-barcode.php:47
#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-barcode.php:55
#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-barcode.php:55
#: woocommerce/gateways/smilepay/gateway-barcode.php:56
msgid "Barcode 3"
msgstr "Barcode 3"

#: templates/order/order-ecpay-payment-info-barcode.php:39
#: templates/order/order-newebpay-payment-info-barcode.php:39
#: templates/order/order-smilepay-payment-info-barcode.php:39
#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-barcode.php:51
#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-barcode.php:51
#: woocommerce/gateways/smilepay/gateway-barcode.php:52
msgid "Barcode 2"
msgstr "Barcode 2"

#: templates/order/order-ecpay-payment-info-barcode.php:31
#: templates/order/order-newebpay-payment-info-barcode.php:31
#: templates/order/order-smilepay-payment-info-barcode.php:31
#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-barcode.php:47
#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-barcode.php:47
#: woocommerce/gateways/smilepay/gateway-barcode.php:48
msgid "Barcode 1"
msgstr "Barcode 1"

#: templates/order/order-ecpay-payment-info-atm.php:55
#: templates/order/order-ecpay-payment-info-barcode.php:55
#: templates/order/order-ecpay-payment-info-cvs.php:39
#: templates/order/order-newebpay-payment-info-atm.php:55
#: templates/order/order-newebpay-payment-info-barcode.php:55
#: templates/order/order-newebpay-payment-info-cvs.php:39
#: templates/order/order-smilepay-payment-info-atm.php:55
#: templates/order/order-smilepay-payment-info-barcode.php:55
#: templates/order/order-smilepay-payment-info-cvs-711.php:39
#: templates/order/order-smilepay-payment-info-cvs-fami.php:39
#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-atm.php:55
#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-barcode.php:59
#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-cvs.php:51
#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/settings/atm.php:6
#: woocommerce/gateways/ecpay/includes/settings/barcode.php:6
#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-atm.php:51
#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-barcode.php:59
#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-cvs.php:51
#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/settings/atm.php:6
#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/settings/barcode.php:6
#: woocommerce/gateways/newebpay/includes/settings/cvs.php:6
#: woocommerce/gateways/smilepay/gateway-atm.php:56
#: woocommerce/gateways/smilepay/gateway-barcode.php:60
#: woocommerce/gateways/smilepay/gateway-cvs-711.php:52
#: woocommerce/gateways/smilepay/gateway-cvs-fami.php:52
#: woocommerce/gateways/smilepay/includes/settings/atm.php:6
#: woocommerce/gateways/smilepay/includes/settings/barcode.php:6
msgid "Payment deadline"
msgstr "付款截止日"

#: templates/order/order-ecpay-payment-info-atm.php:47
#: templates/order/order-newebpay-payment-info-atm.php:47
#: templates/order/order-smilepay-payment-info-atm.php:47
#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-atm.php:51
#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-atm.php:47
#: woocommerce/gateways/smilepay/gateway-atm.php:52
msgid "ATM Bank account"
msgstr "ATM 繳費帳號"

#: templates/order/order-ecpay-payment-info-atm.php:39
#: templates/order/order-newebpay-payment-info-atm.php:39
#: templates/order/order-smilepay-payment-info-atm.php:39
msgid "Bank code"
msgstr "銀行代碼"

#: templates/order/order-ecpay-payment-info-atm.php:31
#: templates/order/order-newebpay-payment-info-atm.php:31
#: templates/order/order-smilepay-payment-info-atm.php:31
#: woocommerce/gateways/ecpay/gateway-atm.php:47
#: woocommerce/gateways/newebpay/gateway-atm.php:43
#: woocommerce/gateways/smilepay/gateway-atm.php:48
msgid "Bank"
msgstr "銀行"

#: templates/order/order-ecpay-payment-info-atm.php:25
#: templates/order/order-ecpay-payment-info-barcode.php:25
#: templates/order/order-ecpay-payment-info-bnpl.php:25
#: templates/order/order-ecpay-payment-info-cvs.php:25
#: templates/order/order-newebpay-payment-info-atm.php:25
#: templates/order/order-newebpay-payment-info-barcode.php:25
#: templates/order/order-newebpay-payment-info-cvs.php:25
#: templates/order/order-smilepay-payment-info-atm.php:25
#: templates/order/order-smilepay-payment-info-barcode.php:25
#: templates/order/order-smilepay-payment-info-cvs-711.php:25
#: templates/order/order-smilepay-payment-info-cvs-fami.php:25
#: woocommerce/abstracts/abstract-wc-payment-gateway.php:38
msgid "Payment details"
msgstr "付款詳細資料"

#: templates/emails/customer-cvs-store.php:21
#: templates/emails/plain/customer-cvs-store.php:20
msgid "Your order product has been sended to the convenience store."
msgstr "你訂購的商品已經送達超商門市。"

#: templates/cart/cart-choose-cvs.php:19
msgid "Convenience store"
msgstr "超商門市"

#. translators: %1$s: Name of this plugin %2$s: min require version
#: includes/admin.php:30
msgid "<strong>%1$s</strong> is inactive. It require WooCommerce version %2$s or newer."
msgstr "<strong>%1$s</strong> 暫停運作。 需求 WooCommerce %2$s 以上版本。"

#: woocommerce/countries.php:64 woocommerce/shipping.php:191
msgid "required"
msgstr "必要欄位"

#: includes/admin.php:51
msgid "Settings"
msgstr "設定"